到底儲蓄保險的非保證回報可以低得幾離譜?

死亡賠償75萬, 已繳保費約17萬, 今年係第十六個保單年度, 結果今年派左30蚊紅利, 好撚多呀

死左有錢攞
買保險脹面冇蝕錢已經贏左

YES

我蝕緊, 供左17萬, 依家取消攞到12萬

班友整既港幣單實現率一般都極低...
你呢份剩係人壽? 無危疾/醫療?

供完未

所以真係唔好信佢D非保證

無

已供完

你真係想知低到幾離譜的話...
可以入呢個網搵返自己個plan...
睇返佢分紅實現率

去老麥夠食脆雞餐+薯角

搵唔到我個PLAN

幫你望左望
佢將你個「樂逍遙 15」歸類到「國衛人壽系列、安盛 (香港) 人壽系列及其他特定分紅計劃」系列入面
講到話93%係買債... 正常分紅實現率應該唔低...
你可以入佢個axa emma睇返你張單咩料既... 我都岩岩先係axa lapse左張15年既saving 我個份派得其實都算準...

大拿拿30蚊

拎去食牛雜慶功

乜又見到你
唔好再搞臭fwd喇，仲要留埋tg

乜你覺得我仲會豬多次咩

幫下一代儲蓄而唔係幫自己

之前有間個agent sell 我果陣話佢到過往全99-100%比到非保證回報

話明非保證，即係佢賺夠你先有啦

Sell嗰陣梗係賺硬啦，呢啲機會唔係成日有

支那香港3年儲蓄保港幣有2.7，美元有2.84%

Hsbc 都有5年期既

重點係唔洗經agent